你班七一撚洗完版未

你哋唔係以為全世界都睇連登呀嘛
連登啲人都知七一咩事啦
喺回音壁係咁大叫有撚用咩
做文宣都唔係咁做架嗎

你哋班連登仔， 喺連登圍爐洗版有撚用？

我要見到IG Facebook 各大社交平台
都要見到呢幾隻字

71 維園見

可能本身唔想去嗰啲俾人洗吓個台睇得多就想去
多你一個好多㗎啦

個人觀點，咁洗反而好反感
亂入人哋啲post貼文宣我都唔鐘意

一人一post推71

貼撚完仲要拉你個po😂😂

冇人去泛民點眾籌
人地搵食姐 算喇

巴打，post都係呢幾日啫，咪忍吓囉，留言三個兩個 唔中意咪碌快小小，我覺得未需要去到要出post屌

每一次「行動」只會重覆同樣情況
次次都幾日幾日

628一次，71又一次，嚟緊唔知幾時又一次

呢個風氣問題

連登一定冇打手 冇PR 一定冇分身帳號
只係咁岩全部都叫人去SOGO

我要見到IG Facebook 各大社交平台
都要見到呢幾隻字

7月1 維園見